{ "translations": {
    "Circle" : "小圈圈",
    "Contact" : "聯絡人",
    "Contact group" : "聯絡人群組",
    "External Email" : "外部電子郵件",
    "Public link" : "公開連結",
    "External user" : "外部使用者",
    "Group" : "群組",
    "User" : "使用者",
    "Polls" : "調查",
    "%s invited you to a poll" : "%s 邀請您參加投票",
    "{actor} has invited you to the poll \"%s\"." : "{actor} 已邀請您參加投票「%s」。",
    "%s took over your poll" : "%s 接管了您的投票",
    "{actor} took over your poll \"%s\" and is the new owner." : "{actor} 接管了您的投票「%s」並成為了新的擁有者。",
    "%s deleted your poll" : "%s 刪除了您的投票",
    "{actor} deleted your poll \"%s\"." : "{actor} 刪除了您的投票「%s」。",
    "%s archived your poll" : "%s 封存了您的投票",
    "{actor} archived your poll \"%s\"." : "{actor} 封存了您的投票「%s」。",
    "- %s voted." : "- %s 已投票。",
    "- Updated poll configuration. Please check your votes." : "- 更新了投票設定。請檢查您的投票。",
    "- The poll got deleted." : "- 投票已刪除。",
    "- The poll got restored." : "- 投票已復原。",
    "- The poll got closed." : "- 投票關閉。",
    "- A vote option was added." : "- 已新增投票選項。",
    "- A vote option changed." : "- 投票選項變更。",
    "- A vote option got confirmed." : "- 投票選項確認。",
    "- A vote option was removed." : "- 已移除投票選項。",
    "- The poll owner changed." : "- 投票擁有者已變更。",
    "- %s created the poll." : "- %s 已建立投票。",
    "Polls App - New Activity" : "投票應用程式 - 新活動",
    "\"{title}\" had recent activity: " : "「{title}」有最近的活動：",
    "A user" : "使用者",
    "Go to poll" : "去投票",
    "This email is sent to you, because you subscribed to notifications of this poll. To opt out, visit the poll and remove your subscription." : "該電子郵件已發送給您，因為您已訂閱此投票的通知。 要選擇退出，請造訪投票並移除您的訂閱。",
    "Poll invitation \"%s\"" : "投票邀請「%s」",
    "{owner} invited you to take part in the poll \"{title}\"" : "{owner} 邀請您參加「{title}」的投票",
    "This link gives you personal access to the poll named above. Press the button above or copy the following link and add it in your browser's location bar:" : "此連結給您個人存取上面提到的投票。按上方的按鈕或複製以下的連結，然後將其貼到您瀏覽器的網址列：",
    "Do not share this link with other people, because it is connected to your votes." : "不要與其他人分享此連結，因為其與您的投票息息相關。",
    "This email is sent to you, because you are invited to vote in this poll by the poll owner. At least your name or your email address is recorded in this poll. If you want to get removed from this poll, contact the site administrator or the initiator of this poll, where the mail is sent from." : "此電子郵件已傳送給您，因為投票擁有者邀請您在此投票。此投票至少會記錄您的名字與您的電子郵件地址。如果您想要從此投票中移除，請聯絡站台管理員或此投票的發起者（即傳送郵件給您的人）。",
    "A polls app, similar to doodle/dudle with the possibility to restrict access." : "類似於 doodle/dudle 投票應用程式，可限制存取對象。",
    "A polls app, similar to doodle/dudle with the possibility to restrict access (members, certain groups/users, hidden and public)." : "類似於 doodle/dudle 投票應用程式，可限制存取對象（成員、特定群組或使用者、隱藏與公開）。",
    "Switch to list view" : "切換至列表檢視",
    "Switch to table view" : "切換至表格檢視",
    "Link copied to clipboard" : "已複製連結至剪貼簿",
    "Error while copying link to clipboard" : "複製連結至剪貼簿時發生錯誤 ",
    "_%n Participant_::_%n Participants_" : ["%n 個參與者"],
    "Delete" : "刪除",
    "_Deleting in {countdown} second_::_Deleting in {countdown} seconds_" : ["將在 {countdown} 秒後刪除"],
    "Date order" : "日期順序",
    "Original order" : "原始順序",
    "Ranked order" : "排名順序",
    "Unsubscribe" : "取消訂閱",
    "Subscribe" : "訂閱",
    "Toggle Sidebar" : "切換側邊欄",
    "Conflict" : "衝突",
    "Got a network error while checking calendar events." : "檢查日曆活動時發生網路錯誤。",
    "New comment …" : "新增留言……",
    "Error while saving comment" : "儲存留言時發生錯誤",
    "Delete comment" : "刪除留言",
    "Error while deleting the comment" : "刪除留言時發生錯誤",
    "Relevant for all users" : "與所有使用者相關",
    "Only invited users" : "僅邀請的使用者",
    "All users" : "所有使用者",
    "Allow admins to edit this poll" : "允許管理員編輯這個投票",
    "Allow Comments" : "允許留言",
    "Allow \"maybe\" vote" : "允許「可能」票",
    "Anonymous poll" : "匿名投票",
    "Reopen poll" : "重新開啟投票",
    "Close poll" : "關閉投票",
    "Poll closing date" : "投票關閉日期",
    "Limit yes votes per option" : "限制每個選項的「贊成」票",
    "Hide not available Options" : "隱藏不可用的選項",
    "Allow Proposals" : "允許提議",
    "Proposal closing date" : "提案關閉日期",
    "Proposals possible until" : "提議可能直到",
    "\"{pollTitle}\" successfully saved" : "「{pollTitle}」成功儲存",
    "Title must not be empty!" : "標題不能為空！",
    "Error writing poll" : "寫入投票時發生錯誤",
    "Always show results" : "總是顯示結果",
    "Hide results until poll is closed" : "直到投票關閉前都隱藏結果",
    "Never show results" : "永不顯示結果",
    "Delete vote when switched to \"no\"" : "切換為「否」時刪除投票",
    "Limit yes votes per user" : "限制每個使用者的「贊成」票",
    "Title" : "標題",
    "Enter Title" : "輸入標題",
    "Poll type" : "投票類型",
    "Cancel" : "取消",
    "Apply" : "套用",
    "Date poll" : "日期投票",
    "Text poll" : "文字投票",
    "Poll \"{pollTitle}\" added" : "投票「{pollTitle}」已新增",
    "Error while creating Poll \"{pollTitle}\"" : "建立投票「{pollTitle}」時發生錯誤",
    "Clone poll" : "再製投票",
    "Archive poll" : "封存投票",
    "Restore poll" : "復原投票",
    "Delete poll" : "刪除投票",
    "Confirmed" : "已確認",
    "Clone to option sequence" : "再製到選項序列",
    "Create a sequence of date options starting with {dateOption}." : "建立一個以 {dateOption} 開始的日期選項序列。",
    "Step unit:" : "步驟單位：",
    "Step width:" : "步驟寬度：",
    "Number of items to create:" : "要建立的項目數：",
    "OK" : "確定",
    "Week" : "週",
    "Delete option" : "刪除選項",
    "{displayName}'s proposal" : "{displayName} 的提議",
    "You are asked to propose more options for this poll." : "要求您為此投票提出更多選項。",
    "Adding proposals ends {timeRelative}." : "新增提議結束於 {timeRelative}。",
    "Adding proposals ended {timeRelative}." : "新增提議結束於 {timeRelative}。",
    "Clone option" : "再製選項",
    "Unconfirm option" : "取消確認選項",
    "Confirm option" : "確認選項",
    "No vote options" : "無投票選項",
    "Add some!" : "新增一些！",
    "Add new date option" : "新增新日期選項",
    "Select range" : "選取範圍",
    "Remove time" : "移除時間",
    "Add time" : "新增時間",
    "Add" : "新增",
    "Added" : "已新增",
    "Pick a day." : "挑選日期",
    "Click to add an option" : "點擊以新增選項",
    "{optionText} added" : "已新增 {optionText}",
    "{optionText} already exists" : "{optionText} 已存在",
    "Error adding {optionText}" : "新增 {optionText} 時發生錯誤",
    "Shifting dates is disabled to prevent shifting of other user's proposals." : "更改日期已停用以避免更改其他使用者的提議。",
    "Add new text option" : "新增新文字選項",
    "No description provided" : "未提供描述",
    "No Participants until now" : "目前為止都沒人參加",
    "Copy list of email addresses to clipboard" : "將電子郵件地址列表複製到剪貼簿",
    "Poll informations" : "投票資訊",
    "Poll owner:" : "投票擁有者：",
    "Created {dateRelative}" : "建立於 {dateRelative}",
    "Closing: {dateRelative}" : "關閉：{dateRelative}",
    "Time zone: {timezoneString}" : "時區：{timezoneString}",
    "You subscribed to this poll" : "您訂閱了此投票",
    "Option proposals allowed" : "允許選項提案",
    "Option proposal term ends {timeRelative}" : "選項提案期限結束於 {timeRelative}",
    "Option proposal term ended {timeRelative}" : "選項提案期限已結束於 {timeRelative}",
    "No proposals are allowed" : "不允許提案",
    "Results are hidden until closing poll" : "到投票結束前都隱藏結果",
    "Results are visible since closing poll" : "自關閉投票以來，結果都可見",
    "Results are always hidden" : "結果一律隱藏",
    "Results are visible" : "結果是可見的",
    "Access only for invited persons" : "僅受邀的人員可存取",
    "Relevant and accessible for all users" : "所有使用者相關且可存取",
    "Access for all users" : "所有使用者均可存取",
    "_%n option_::_%n options_" : ["%n 個選項"],
    "_%n yes vote_::_%n yes votes_" : ["%n 個贊成投票"],
    "_%n no vote_::_%n no votes_" : ["%n 個反對投票"],
    "_%n maybe vote_::_%n maybe votes_" : ["%n 個或許投票"],
    "_Only %n vote per option._::_Only %n votes per option._" : ["每個選項僅 %n 票。"],
    "Archived" : "已封存",
    "Closed {relativeTimeAgo}" : "{relativeTimeAgo} 已關閉",
    "Closing {relativeExpirationTime}" : "{relativeExpirationTime} 關閉",
    "never" : "從未",
    "Optional email address" : "可選的電子郵件地址",
    "Checking email address …" : "正在檢查電子郵件地址……",
    "valid email address." : "有效的電子郵件地址。",
    "Invalid email address." : "無效的電子郵件地址。",
    "Public participation" : "公開參與",
    "To participate, tell us how we can call you!" : "要參與，請告訴我們如何稱呼您！",
    "Enter your name" : "輸入您的名稱",
    "You are a registered user of this site?" : "您是此網站的註冊使用者？",
    "Login" : "登入",
    "As a regular user of this site, you can participate with your internal identity after logging in." : "作為此網站的一般使用者，您可以在登入後以您的內部身份參與。",
    "Otherwise participate publicly." : "否則公開參與。",
    "Checking name …" : "正在檢查名稱……",
    "Enter a name to participate." : "輸入名稱以參與。",
    "Name must be at least 3 characters." : "名稱必須包含至少 3 個字元。",
    "Invalid name" : "無效的名稱",
    "{username} is valid." : "{username} 有效。",
    "Valid email address." : "有效的電子郵件地址。",
    "Email could not be sent to {emailAddress}" : "電子郵件無法傳送至 {emailAddress}",
    "Error saving name" : "儲存名稱時發生錯誤",
    "With your email address you can subscribe to notifications and you will receive your personal link to this poll." : "使用您的電子郵件地址，您可以訂閱通知，然後您就會收到此投票的個人連結。",
    "Access" : "存取",
    "Owner" : "擁有者",
    "Created" : "已建立",
    "Closing date" : "關閉日期",
    "Try experimental styles" : "試用實驗樣式",
    "Some experimental UI variants. Changes the background color of the main area." : "一些實驗性的 UI 變體。變更主要區域的背景色彩。",
    "Use background image" : "使用背景圖片",
    "Add a background image to the main area" : "將背景圖片新增到主要區域",
    "Enter the URL of your favorite background image." : "輸入您最愛背景圖片的 URL。",
    "Glassy navigation" : "透明導覽列",
    "Blurs the background of the navigation (Does not work with all browsers)." : "模糊導覽列的背景（並非所有瀏覽器都能正常運作）。",
    "Glassy sidebar" : "透明側邊欄",
    "Blurs the background of the sidebar (Does not work with all browsers)." : "模糊側邊欄的背景（並非所有瀏覽器都能正常運作）。",
    "Use calendar lookup" : "使用日曆查詢",
    "Check, if an option in a date poll is conflicting with or near an entry in your calendar." : "檢查日期投票中的選項是否與您日曆中的活動衝突或鄰近。",
    "Opt in to the calendars, which should be checked." : "選擇加入日曆，然後進行檢查。",
    "Text polls default to list view" : "文字投票預設為列表檢視",
    "Check this, if you prefer to display text poll in a vertical aligned list rather than in the grid view. The initial default is list view." : "如果您偏好以垂直對齊的列表而非網格檢視來顯示文字投票，請勾選這個。初始預設值為列表檢視。",
    "Date polls default to list view" : "日期投票預設為列表檢視",
    "Check this, if you prefer to display date poll in a vertical view rather than in the grid view. The initial default is grid view." : "如果您偏好以垂直檢視而非網格檢視來顯示日期投票，請勾選這個。初始預設值為網格檢視。",
    "Limit the amount of vote cells. If the threshold is reached, all other participants get hidden to avoid performance break downs. The default value is 1000." : "限制投票格的數量。如果超過閾值，其他所有的參與者都會隱藏以避免效能變差。預設值為 1000。",
    "Enter amount of maximum allowed vote boxes." : "輸入允許的最大方塊數。",
    "User Settings" : "使用者設定",
    "Performance settings" : "效能設定",
    "Experimental Styles" : "實驗樣式",
    "Public link ({token})" : "公開連結 ({token})",
    "Effective shares" : "有效分享",
    "Resend invitation mail" : "重新傳送邀請郵件",
    "Send invitation mail" : "傳送邀請郵件",
    "Copy link to clipboard" : "複製連結到剪貼簿",
    "Remove share" : "移除分享",
    "Enter a name to start the search" : "輸入一個名稱以開始搜尋",
    "Invitation sent to {displayName} ({emailAddress})" : "邀請已傳送至 {displayName} ({emailAddress})",
    "Error sending invitation to {displayName} ({emailAddress})" : "向 {displayName} ({emailAddress}) 傳送邀請時發生錯誤",
    "Public shares" : "公開分享",
    "Add a public link" : "新增一個公開連結",
    "Add URL parameters 'name=' and/or 'email=' to predefine name and email address. For example: https://example.com/s/aUubZAvweQ6PaX2?name=John Doe&email=johndoe@example.org" : "在 URL 參數中新增 'name=' 與／或 'email=' 來預先定義名稱與電子郵件地址。例如：https://example.com/s/aUubZAvweQ6PaX2?name=John Doe&email=johndoe@example.org",
    "Error adding share" : "新增分享時發生錯誤",
    "Unsent invitations" : "取消傳送邀請",
    "Resolve into individual invitations" : "解決個人邀請",
    "Remove invitation" : "移除邀請",
    "Resolving of {name} is not possible. The circles app is not enabled." : "無法解析 {name}。Circles 應用程式未啟用。",
    "Resolving of {name} is not possible. The contacts app is not enabled." : "無法解析 {name}。通訊錄應用程式未啟用。",
    "Error resolving {name}." : "解析 {name} 時發生錯誤。",
    "No comments" : "無留言",
    "Be the first." : "成為第一個。",
    "Please be careful when changing options, because it can affect existing votes in an unwanted manner." : "變更選項時請小心，因為其可能以您不想要的方式影響既有的投票。",
    "As an admin you may edit this poll" : "作為管理員，您可以編輯此投票",
    "Description" : "描述",
    "Poll configurations" : "投票設定",
    "Poll closing status" : "投票關閉狀態",
    "_%n of {maximalVotes} vote left._::_%n of {maximalVotes} votes left._" : ["剩餘 {maximalVotes} 中的 %n 票"],
    "Result display" : "結果顯示",
    "Error deleting poll." : "刪除投票時發生錯誤。",
    "Allow proposals from users" : "允許從使用者而來的提議",
    "Shift all date options" : "轉移所有日期選項",
    "Available Options" : "可用選項",
    "Add Shares" : "新增分享",
    "User Menu" : "使用者選單",
    "Receive notification email on activity to {emailAddress}" : "接收有關活動的通知電子郵件到 {emailAddress}",
    "Receive notification email on activity" : "接收電子郵件活動通知",
    "Copy your personal link to clipboard" : "將您的個人連結複製到剪貼簿",
    "edit Email Address" : "編輯電子郵件地址",
    "Get your personal link per mail" : "透過郵件取得您的個人連結",
    "Subscribe to notifications" : "訂閱通知",
    "remove Email Address" : "移除電子郵件地址",
    "Email address deleted." : "電子郵件地址已刪除。",
    "Error deleting email address {emailAddress}" : "刪除電子郵件地址 {emailAddress} 時發生錯誤",
    "Email address {emailAddress} saved." : "電子郵件地址 {emailAddress} 已儲存。",
    "Error saving email address {emailAddress}" : "儲存電子郵件地址 {emailAddress} 時發生錯誤",
    "Invitation resent to {emailAddress}" : "邀請已重新傳送到 {emailAddress}",
    "Mail could not be resent to {emailAddress}" : "郵件無法重新傳送到 {emailAddress}",
    "Error while adding share" : "新增分享時發生錯誤",
    "Vote saved" : "投票已儲存",
    "Error saving vote" : "儲存投票時發生錯誤",
    "Delete votes" : "刪除投票",
    "User {userId} removed" : "使用者 {userId} 已移除",
    "Manage polls" : "管理投票",
    "Manage polls of other users. You can take over the ownership or delete polls." : "管理其他使用者的投票。您可以接管所有權或刪除投票。",
    "No polls found for this category" : "找不到此分類的投票",
    "Add one or change category!" : "新增一個或變更分類！",
    "Take over" : "接管",
    "Do you want to take over this poll from {username} and change the ownership?" : "您想要從 {username} 處接管此投票並變更所有權嗎？",
    "The original owner will be notified." : "將會通知原始所有者。",
    "No" : "否",
    "Yes" : "是",
    "Do you want to delete this poll?" : "您想要刪除此投票嗎？",
    "This action cannot be reverted." : "此動作無法還原。",
    "Administration" : "管理",
    "Error archiving/restoring poll." : "封存／復原投票時發生錯誤。",
    "Error overtaking poll." : "接管投票時發生錯誤。",
    "Add new Poll" : "新增投票",
    "Your app settings" : "您的應用程式設定",
    "Error loading poll list" : "載入投票列表時發生錯誤",
    "Error cloning poll." : "再製投票時發生錯誤。",
    "404 - poll not found" : "404 - 找不到投票",
    "Enter a poll or start a new one." : "輸入投票或開始新的投票。",
    "Goto Nextcloud" : "前往 Nextcloud",
    "Error loading poll" : "載入投票時發生錯誤",
    "Details" : "詳細資料",
    "Configuration" : "設定",
    "Options" : "選項",
    "Shares" : "分享",
    "Comments" : "留言",
    "Poll settings" : "投票設定",
    "No vote options available" : "無投票選項",
    "Maybe the owner did not provide some until now." : "也許擁有者到現在都沒有提供。",
    "Due to performance concerns {countHiddenParticipants} voters are hidden." : "由於效能問題，{countHiddenParticipants} 個投票者被隱藏。",
    "Although participant's names are hidden, this is not a real anonymous poll because they are not hidden from the owner." : "儘管參與者的名字都是隱藏起來的，但這不是真正的匿名投票，因為它們並未對擁有者隱藏。",
    "Additionally the owner can remove the anonymous flag at any time, which will reveal the participant's names." : "此外，擁有者隨時可以移除匿名旗標，這將會揭露參與者的名字。",
    "Minute" : "分鐘",
    "Hour" : "小時",
    "Day" : "日",
    "Month" : "月",
    "Year" : "年",
    "Disallow proposals" : "禁止提議",
    "Allow proposals" : "允許提議",
    "Relevant" : "相關",
    "Relevant polls" : "相關投票",
    "All polls which are relevant or important to you, because you are a participant or the owner or you are invited to. Without polls closed more than five days ago." : "與您相關或重要的所有投票，因為您是參與者、擁有者或被邀請。不含超過五天前關閉的投票。",
    "My polls" : "我的投票",
    "Your polls (in which you are the owner)." : "您的投票（您是所有者）。",
    "Hidden polls" : "隱藏投票",
    "All hidden polls, to which you have access." : "您可以存取的所有隱藏投票。",
    "Participated" : "已參與",
    "All polls, where you placed a vote." : "您已投票的所有投票。",
    "Public polls" : "公開投票",
    "A complete list with all public polls on this site, regardless who is the owner." : "此網站上的所有投票的完整列表，無論誰是所有者。",
    "All polls" : "所有投票",
    "All polls, where you have access to." : "您可以存取的所有投票。",
    "Closed polls" : "已關閉的投票",
    "All closed polls, where voting is disabled." : "所有已關閉的投票，停用投票。",
    "Archive" : "封存",
    "My archived polls" : "我的已封存投票",
    "Your archived polls are only accessible to you." : "您封存的投票僅有您能存取。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}